巴絲請做下樓市統計，好友正評，淡友負皮

想各位巴絲做下統計：
以未來兩年來睇

睇好樓市 = 正評
睇淡樓市 = 負評

曲線搏正皮

邊有得跌
樓市係跟失業率而唔係跟息口

始乎都唔係一面倒睇好咋波